波叔原來係同路人？

每個學生$2500，又可以課金發夢

樓主小學定中學生

幼稚園

on9, 佢肯定半年後先派俾你
坐時光機攞錢買豬嘴

屌原來大學生無自膠

屌佢老母歧視大學生呀？

樓主仲豬過藍屍

人地都屌到波叔仆街

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！